捉左隻仆街蚊，該如何報仇？

咬咗我兩野，已cut佢一腳一翼，但依然怒氣難消

整啲洗潔精比佢飲

咬返佢兩野

寫張memo紙「我係仆街蚊」再綁喺蚊隻腳。飛唔郁再剪細啲memo

射督精落佢度等佢生個BB俾你

邊可以俾佢死得咁輕鬆

關入去你個煲嗰度焗sauna

食左佢
同佢二合為一

我諗咬一野佢就玩完，咬唔到第二野

佢已經得番一邊翼

拎佢去同蜘蛛打過

拎去餵魚

巴打你做到？

仆街，有另一隻想黎營救，俾我一野拍死左

隻驢仔應該俾你拮到好痛

一家人最緊要齊齊整整

試下放係蚊香上面
即可體現爭扎

我啱先捉左4隻蚊
全部入落密實袋再放入水中
之後拮穿個袋等佢地浸死

拎枝飲筒吸返佢血